屌 唔好再問「XXXX割唔割?」

講咗不割席講咗幾耐？
要攬要割自己諗啦

唔好再問啦

唔係下下都要問

無大台，無人答到你啊

你自己先答到你嘅答案

無人係代表